stock X 買野冇睇清楚

唉仆街今次 本身諗住轉運打咗個轉運倉US地址
Country on9 hi咗HONG KONG
收錢變咗international價
之後希望佢會照寄返去轉運倉啦
人on9真係

molamola

完

巴打用咩轉運？